點解啲人嘅口會有屎味？

口臭好多人都會 但點解某啲人臭得來仲要係屎味

食完屎咪有屎味

乜你唔知 「口」同「肛門」 個窿係互通架咩？

白色珍珠既效果